諗到個方法可以再減少tvb新聞收視

其他免費台可以好似83台咁設立一個台24小時專播新聞，食肆通常唔知播咩好通常都係播新聞，可以多個選擇，同時屋企鍾意睇新聞嘅長輩唔哂局住睇tvb，但前提要有電視台有意搞。

其實好似係港共唔俾搞

冇錯

電話上台有啲要被迫攞tvb 部機，有免費data睇佢啲app，有人會用，唔用既都會被tvb 登記做大條數